今朝道雷究竟震醒咗幾多人？

想做個統計，住香港仔震醒咗，有fd住荃灣都聽到。

無,訓得好安祥

我喜靈洲呢邊都聽到

神怒・天罰

坐緊監？

屯門
我仲要係最高果層
起身以為爆炸

雷震子

鴨脷洲 6點都未夠就震醒咗

今朝有行雷咩

海怡到轟醒埋 好似劈喺隔離咁響

訓得好好 十點幾先醒

大阪
震到醒左 俾條女

太子
以為俾人皇天擊殺

荃灣
以為國師又開壇作法

紫禁驚雷

手震？

7:10分青衣北岸